tesla拆完股之後應該會

無乜反應
好似嗰日出er 個個以為會爆升
點之其實一早已經升左 嗰日無乜反應
出完er 仲跌返添

比你估到仲係Elon musk咩

睇市場反應，關Elon musk咩事
有無人明樓主up乜鳩

應該派完個價再跌多少少咁，跟住會嚇走一班人，個價再跌一跌，跟住會極速上返，仲高撚過未派之前。

拆完即升到600
畀你估到拆完會跌仲係Elon Musk咩

拆完會上返2000再拆過
爭在要幾耐時間就睇研發進度